［RTHK好波］警方：721曾派便裝警員在場視察

【警方：721曾派便裝警員在場視察 承諾徹查到底】

警方表示，留意到有傳媒報道跟進去年721元朗事件，提及當日有懷疑便裝警務人員行經元朗鳳攸北街，卻沒有對集結人羣採取行動。警方表示，當日元朗警區曾派出便裝警員到人羣集結的地方視察，因應現場情況及風險評估，作出部署及行動。

警方說，明白公眾對事件的關注，一直鍥而不捨調查，從未間斷，至今拘捕37人，當中7人已被控以參與暴動及串謀有意圖而傷人等。另外，部分涉案疑犯正被警方通緝，不排除有更多人被捕。由於部分案件已交由法庭審理，警方的調查及部署仍在積極進行，不適宜在現階段透露案件細節，但承諾會徹查到底。

狗真係狗

借個位唔好意思
初選成功就打飛機?數據話你知9月個勢危到仆街!

ICAC同RTHK都分別查緊721嘅片 點解身為傳媒果班就已經去到起晒底仲逐個上門問話階段 但執法部門果班就繼續無影!?

唯一解釋就係ICAC正式執撚柒咗

唔知港台有冇牙膏擠

push

重點:監警會721報告有無講?

維持秩序

斷正先認 強姦果啲真係

咁有無份打人?

推

另一套 大家不妨睇番《鏗鏘集：721元朗黑夜》

監警會報告無講喎

唔播出嚟就唔講？

獨立調查委員會問到先啦